突然落咁大雨 政府會唔會攞正牌轉場升旗

如果真係咁留守義士要點做

利申發夢係煲底

認真 要諗！

轉左就係就係文宣既戰鬥，政府讓步，冇面